[轉會窗已完 🔴🔴🔴］曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區［372］

Fred尋日踢成點

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

屌你老母

bot9...

想知達洛特熱身賽有冇出過踢得好唔好？？

系... 又做綠帽狗

傷左 九月先出

有jnews未

摩三劇本正式上演
季前買唔到人-->開季脫腳-->公開鬧自己人-->球員hea 踢-->排第10

買尼馬未

Mourinho has told players such as Pogba, Lukaku and Lingard to end their holidays early to help their #mufc teammates [times]

白lin拍拜利 應該唔差

十一號就第一場 正常呀

j番po先發現有人j柒頭安真係笑死
有冇睇過轟d波呀
條友一年得一頭半個月勁
仲要話世界杯carry真係笑到我抖唔到氣
明明柒到仆街仲要有兩場半場俾人換走

Nice three red ball ball

俾你係打工仔都彩佢有味啦
Cut 自己假去番工，香港人或者會嘅

買都買d.costa啦

成班友仔係晒Cali 仲唔過黎練波

佢好sure買柒頭安係可以爭冠架

早啲翻去操fit啲都合理呀

無右翼咪唔好踢翼lor 轉戰術去運用手頭有嘅球員唔得ga 咩

有戰術 就唔係摩狗啦

一見到操FIT...就諗起SHAW咁既款已經係全隊體能測試最FIT個個
就知隊波有幾唔FIT

柒頭安嚟, 又贏到英超嘅
每人一件柒頭安曼聯波衫

現時Full team

山神(29) 盧卡(25) 連仔(25)

普巴(25) 費特(25) 佩理拉(22)

羊 (33) 拜利(24) 白Lin(24) 華西(32)

迪迪仔(27)

一隊bench

清新(32) 細緊(28) 宗師(26) 梳(22) 馬迪(30) 爆炸(31) 福仔(21) 馬達(30) Hehe(29)

其實唔算好老

除左羊，個班底keep到3年

不如以後見到樓主開曼post就開過個啦

岩

lm睇摩帥收你地皮

反摩永不超生

果位清真係迷摩迷出新境界
愛屋及烏到柒頭安都要迷埋

ARM

有douglas costa唔買，走去買金章安

講真摩狗叫執咗條中軸出嚟架啦
但係發唔發揮到就

簽左蛆約無耐點會放俾你呀

點買呀，上季借咗去祖有買斷條款

有中軸無兩邊咪又係塞車

唔買都好過買金章安

一個摩佬令曼區分裂

由高登睇到連登
費sir個陣 大家就算屌呀sir唔買中場 都係槍口一致
到椰子唔洗講 齊齊叫佢走
V92 都係去到後期得反一兩個仲支持v92

但依家都幾明顯一半撐摩 一半反摩
摩佬真係幾西利上至管理層 到球員 下至球迷
都會因為摩3季 狗咬狗

又比bot狗搶到post

希望摩狗開季收我地皮

啱啱我都提過，原來蛆狗上個月正式買左，40m歐

有幾西利丫, 馬仔肥梳呢度都狗咬狗架啦

還掂摩三閪波，寧願用我莊

對閘真係

因為話宗師同福仔會早返

好多曼迷仲受到費sir影響
覺得領隊要長教慢慢俾佢執
但其實成個球壇都唔係咁玩
一兩年冇成績就炒
請得摩佬都好明顯係即食攞番聯賽
要長遠既我不如俾名叔教冇咁嬲

Rashford and Jones will report to Carrington this week (ahead of schedule) as they want to help #mufc avoid a slow start to the season #mulive [times]

而家阿狗就好似當初我地走左阿sir咁
睇下愛sir可以玩到幾耐，不過點都會好過椰子閪波

Mourinho’s tetchy mood and comments have been poorly received by several figures within the squad #mulive [mail]

摩三季劇本ready

Ed Woodward is reluctant to release more funds to Mourinho unless he sells first #mulive [mail]

波台每日都有10個post係quote報紙佬對摩狗既報導

屌你，賣人咪又係你木狗去賣，玩埋d文字遊戲

"He just said we have to keep going, that's it," Fosu-Mensah said. "They are a very good side. I think they did well. We tried to keep working hard and we will have to try to improve."

摩狗慣例第三年自毁

Jose Mourinho's relationship with Ed Woodward is at an all-time low #mulive [mail]
報紙佬都有上連登

冇轉會新聞咪吹下呢d

阿狗一早請左總監唔玩英式manager制
傳聞arteta都係因轉會權受限先唔教
阿狗目標應該前4啦
愛美麗做唔到既話都應該唔留得耐

好似話轉會費得50m鎊
話時話佢地簽左都好似係免簽

你班友鐘意睇丫嘛, 咪吹多兩句囉
聽日頭版topic係摩連奴買人不遂怒斬木仔

好多人唔認同架

Saturday’s match vs. Liverpool was watched by Bryan Glazer, who represented the club’s owners #mulive [mail]

條撚樣都唔係睇比數嫁啦，佢睇股價咋嘛

有邊個有市 值錢 賣到
結論係馬仔

Rojo可唔可以快d傾好 走人吧

ching心水清，你木狗買賣人都慢，跟手又話唔賣到人就唔買，你玩撚晒啦屌

而家唔係要賣錢黎買人啊，係要清走啲冗員同降低salary cap畀新人嘛，rojo、大米、盲呢啲晨早可以清走啦結果搞咁耐得走左一個盲，屌

木狗擺明玩鳩daddy

木狗擺明反摩

車鏝咪又係慢

賤賣又俾人屌, 唔賤賣又無人要
木仔問點搞呀

大家心見中有邊個係清得

鄰居齊腳架喇, 馬列斯頂埋250個位

心目中

大米應該清硬, 佢自己都唔想留
rojo傷完無咩好過, 買到中堅可以唔使預佢

軌起初講到摩佬撤資、教練未定、世三同高圖未知走定留，鏝上年已經喺英超橫行，唔駛大手買人，只係買幫佢衝到歐聯嘅球員，兩隊喺轉會市場慢啲手都解釋到。但我地唔係，冇換帥、冇話班主唔玩，買賣人仲要咁慢得木狗解釋到。唔好話買左三個人，要衝冠嘅球隊執左牙Fred，一個幼齒加一個第三龍門點都講唔通。

果條智障米高卡膠就算啦
有邊次佢係講得岩

我地堆冗員要賣出去都好難
個個高薪厚職
無咩球會接得到

米、盲、河今個轉會窗晨早要清

題外話一問, 清新老婆唔係話個傷根本唔影響世界杯咩? 點解依家都仲傷緊既?

其實清都係清後防，黎黎去去都係個幾個
細緊就唔洗諗，英人

其實都未開季....屌黎做咩

你講緊呢隊有1大半唔係大傷就小傷緊以家

利雲done deal

唔知點解覺得佢會走

同賤種鵰左？

short撚到連華西都插

怨呢樣怨個樣, 不如諗下自己套死人戰術仲WORK唔WORK先出聲啦

呢條撚樣又博炒死去教狼隊啦廢狗

廢老係美職頭槌二傳射波樣樣有

摩咁都叫賴?
事實係講得上係first team既人根本都唔撚夠
又傷又放假
咁都屌鳩摩佬真係純粹搵野黎屌

因為清新老婆爆響口後，花迷真係走去打到清新重傷

笑左

我整係知 買個人返黎都有得搏下
原陣開季 就肯定閪緊 浪費一年

狗咬狗真好看

食屎啦
1-4果場猁狗下半場都係出後生仔+副選咋
點解會1:1變1:4呀

笑而不語 鏝夠出幻幻啦 反勝埋呀

係

唔係話佢錯哂 但佢咁多年 一成績差少少就怨黎怨去.....

好悶

美職出準係咁上下啦

證明副選都唔夠人副選砌，要大清洗晒椰子v92甚至廢sir餘孽同埋買斤菜都要講價嘅木狗

Yerry Mina follow咗我曼ig

我有冇old news咗?

華西過幾日都33

耶耶托尼做乜無晒聲氣

咪又係史波做中堅，咪ff

摩3季預左會西啦
依家係睇會西成點

木仔係咪留定錢等下年換帥

買唔到Maguire既plan b黎

好撚過之前話吹乜鳩卡希爾
又高又大又黑又硬，啱晒摩狗

摩佬好似想留大米 話晒熱身賽俾佢做下隊長 同埋閘位都有啲短缺
Rojo就

收到風摩狗執緊包袱

我都笑左
有啲人對於摩閪講嘅嘢，真係唔經大腦吞晒落肚

先唔講 英超早開鑼 + 國家杯賽年份 呢啲客觀因素

有 chong gomes pereira mensah tuanzebe 呢堆潛力股，仲有一堆first team 喺度....都唔知佢怨咩

仲要曼聯係大球會....多球員殺入淘汰賽，遲歸隊有幾出奇

又唔係輸唔起，佢啲press con 肉酸到暈...

曼城都follow埋呢但係

禾又去動物節啦

前面山狗 MATA唔計
湯美麗 佢自己上年PICK 佢Manager play of the year
HEHE 前季又係 Player of the year
Fred買左唔俾佢踢住
P仔 外借兩年返黎唔計
大米拜利SHAW 呢D唔計

應該全部都唔計First team

使唔使成日去呀

上次一早就去排，個人又累又剩

十二點幾行完，又無排隊買野，無心機睇野就走左

一早邊有show睇呀，今日入去慢慢行睇下囡囡睇下達仔

圖

我而家入去就係睇女為主既

不過今年個措施唔知係好定唔好

個cosplay區開左係另一邊，免費直入

變相係要離開左會場先去

多圖THX
Playstation 女女THX

show girls 個d你睇佢地自拍同官方相啦

依3個都係v92買? 洗錢買埋d水貨 大米 rojo 都重還好 盲真係

你都識講潛力股
Pereira算企得穩
另外個幾件係真係算鳩數吧啦

文沙 p仔應該還好 t仔 如果唔係禁多cb都可以留 其他幾個都可以借出去學下野

呢三個我都無怨言，雖然唔係好勁，但都叫幾好

c9就真係衰

所以咪連熱身賽都冇得輪換黎操囉on9
你自己數出黎個d連一隊波都唔夠腳
山狗叫做一路有操所以可以即刻用仲要幾fit
Fred係岩岩歸隊都要落場囉

我都希望季中唔係踢閪波

盲我好似記得好多場都輸佢?

雲加第6，有咩壓力

完全唔明d人屌摩話擔心開季係咩心態
事實上屎波拜利華西馬迪全部都傷
中前場一堆人未歸隊
正前鋒得返山狗
邊有季前開操會天殘地缺到咁

伊巴hattrick

之前跟公司去日本參展，d show girls 正到仆街
搞到我都有d怕醜

宜家只可以旨意山狗
講真, 見到jones同福肯提早歸隊幫手真係感動
放假係應該, 但見到開季唔夠人係應該有返少少承擔

咩公司，想做

好好笑 原來得我地冇得輪
其他隊全部First Team

2018年2月
Pulisic接受採訪時對曼聯的有關傳聞回應說：
是的，我是一個忠實的曼聯球迷，當然現在我跟多蒙特還有合約在身，我目前要做的就是專注於這裡，但是，真的，聽到這些消息（指曼聯對他感興趣的傳聞）很高興。

2018年7月
多蒙特收到6500萬歐元就會放
Pulisic爸爸： 兒子好恨踢英超

買到佢 我迷木

跟木姓

入左場啦，唔洗排隊直行入

follow埋鄰居，follow埋巴塞

quick come mu la diu

跟住去咗猁

改名叫木神

但摩狗對佢有冇興趣其實？
好似之前邊盧咁自己送晒秋波，但都冇理到

我要買契仔安

究竟摩狗係想買中堅右翼
定係中堅左閘

可能要睇下放唔放到大米
放唔到都焗用，大碌掉埋去左邊

安起碼no doubt可以即食
不過呢倒d人係鐘意youtube片好睇同後生
當fifa career mode咁玩

also quick buy meunier la diu

佢都係真曼講想黎好多次

覺得而家呢刻佢係想要右翼同中堅
但木狗係咪話要佢清左人先

好想要

睇木狗個死樣就係要你入翼就賣馬先，但賣馬又肯撚定會入晒daddy數

其實除咗中堅有咩人清

大米我當佢本先都賣

前鋒 渣山馬褔馬
中場 普馬fred lin hehe p
左閘 羊梳
右閘 華dalot

漏咗爆同mc tom
咁一。係清mc tom，一係清hehe

好正路, 依家幾多個踢左翼, 仲要係摩又雪馬又單單打打 佢點計都有份啦

我諗最大機會都係Rojo大米
馬仔真係睇情況，其實又唔太覺得馬咁輕易走

Real Madrid have reportedly made a £100m offer to Chelsea for Thibaut Courtois and Willian.

The Daily Mail say Willian makes up around £65m of the combined fee and Chelsea will "seriously consider" the bid.

睇下美麗借唔借出去，Fred又黎左，又hehe ，又P
不過馬迪係咪要做手術

世三呢

上季都試過hehe打中間，普爆側邊嘅

卡吐同契仔安加埋先100m, 邊有咁平

佢已經係
黑世三

bale打番左 中鋒 金章？
但係金章黑鬼嚟

係咪英超買人先係9號停

英冠照舊831，係既話頂到就月尾借去英冠都好

你冇睇過，又唔代表其他人齋睇youtube嘅...

視乎你點睇
山 渣古 馬達
左邊29 右邊30
買堆really 淫，積落一批高齡高薪，過幾年甩身就難

仲要really淫個價錢都唔平

卡吐本身吹開都唔貴，一年約好似，都係5千萬內

想問下新閘‘大佬’ 係咪熱身賽無踢過

無, 傷到9月

唔知，不過摩狗中場應該唔肯放人走住，佢先嫌緊冇人用，或者佢會搵美麗頂下馬迪都唔出奇

通常一個收皮既球季
係由一連串垃圾轉會開始

拿拿林送去鍠了左件心事，咪去多仔追美國仔囉，不過

1) 木仔撚肯比錢咩

2) DADDY識鬼教咩

完

但你睇過都唔代表其他人睇過 重要係dortmund呢d selling club

安係唔平 但冇乜其他當打右翼揀

Jose Mourinho's relationship with Manchester United executive vice-chairman Ed Woodward is reportedly at an "all-time low".

傷到咁都可以過體測痴撚線

J返上季幾場波先啦大家

Toby willian 張相姐係假？

source ?
又係報紙佬作野咋

你又睇左幾多場韋利安既90分鐘比賽呀？
唔好睇完utube當睇左喎

係真既應該會暴動

唉屌你老母是撚旦 買啦買啦買啦

d錢又唔係我既

買到先譾

今季個轉會窗同椰子果陣一樣 冇哂期望 買乜冇乜

其實alexis 已經當左係今年

季中只係早左搶曼城姐

係真

睇完達哥

鄰居當初左路塞晒車 講真仲點俾位山狗

達哥有咩好影呀BB?

歌狗+中東佬無限金錢佢地真係掃左先算

之前laporte又話攪幾次都買唔到永不錄用啦，轉頭又入埋

冇鬼用

呢度個個人係fm同fifa嘅奪冠次數都高過晒班名宿呀教練呀咁，識條鐵咩佢地

🇺🇸 According to reports, Chelsea have made the first move ahead of Liverpool to sign Dortmund's Christian Pulisic

The 19-year-old is rumoured to be worth around £65m!

#CFC

#LFC

做野未呀撚木

daddy快買啦diu

係呀

真係咁勁？

戀童，後生實勁

呢個美國仔踢咩位

cut in 定出波？

右翼
認真摩狗都出名唔識教後生仔，夾硬買返嚟盞搞

買親多仔人都中伏 不了
比摩狗教只會變成Work Rate翼

都係不了

Leon Bailey啦，又爆得又落底

世界盃算唔算

Yerry Mina j唔j

no la

30m 好j 過件英人

Pulisic係club target
即係以前既shaw同herrera咁
會問領隊想唔想要
好似v92咁認可買佢地就會去馬

權威性人格
權威實岩

咁即係摩狗唔想要啦

淨係上年對我地已經有
有場仲有波入

巴塞大後備，好似麻麻地

曼入William
車入Pulisic

Win-win

下面左2係who?

朗隊？

又即食
山神咪又係即食唔到

連轉會都冇得丁嘅咁今年都肯定雞胸

豬波當閒事

真係開心，1個19 1個30

俾19歲摩狗搞 咪又係搞撚死人

因為買佢要賣馬 你懂的

都就快轉人教啦

又係呢句
出年仲見到摩狗先講啦
屌佢老母

如果換拖舟教
教到華斯基斯咁又唔區呀

根據英國博彩公司「威廉希爾」，開出的「今季英超首名被炒領隊」的賠率，摩連奴以6倍成為頂頭大熱，屈福特領隊加西亞以7倍緊隨其後。

博彩公司睇淡摩帥的原因，似乎與他執教皇家馬德里，及第2次帶車路士時，第3季都成績大走樣最終被炒有關。當然，摩帥最近的言論亦沒有太大幫助，除了公開批評紅魔外，更在記者會上「放負」激怒了國冠盃賽會。

迷摩洗唔洗揾藉口問邊度source

你放心都得 柒到椰子咁都季尾先落鑊

山狗啦

椰子柒極都未到下半版
摩第2次教車仔落鑊個陣

以現有人腳不至於下半版掛...
兵變例外

咁要睇班人玩唔玩野 轟班友擅長依味 摩二季 干二季都嚟料 我曼依家得普巴會想玩野

其實今季我無睇到咁消極，無閘未打個3-6-1囉反正呢幾場都係打緊3後衛

左翼衛可以用山狗頂住先右翼衛有福仔，9月個新兵又傷好，中場用p仔、費特、普巴、馬達/lin

轟同皇不嬲玩開依味野 有幾多個領隊教得耐

仲有馬仔 （如果仲係度又有得出嘅話）

好難玩野嘅，佢兩個都唔係咁重要

有內亂 出契仔
麥湯 matic 爆
Lin lkk 山

真心希望會麥湯出去吸收下經驗

不過依家啲中下遊都唔借人 個個大把錢
英冠又無乜意思

去下意、德、西、法都好

最緊要有上陣機會

無朗隊

牙朗岩岩黎就sharp 中段都dup左2年
仲有包皮啲大局觀唔係19歲既牙朗同小花可以媲美

山狗 Lwb

朗隊16歲已屌打

Agger, 成熟過當年C朗

J包皮把鬼
根本無可能買到
比我係talent見到摩狗進攻哲學請都唔肯嚟
最後都係買熟齡水尾打2季 到時能力價值齊跌 無價無市

影得一個

who

仲講咩轉會呀，諗定炒摩佬請咩人啦

干地

同意 佢唔肯黎
純粹欣賞佢好波

包皮的確係超哂班
不過19歲嚟講月巴係我見過最屈機嘅

湯美麗 p仔 3應該文沙 黑鬼好難認可能T仔

影個唔靚既....

升班馬應該ok
不過馬迪唔係要做手術咩

美欺

18歲月巴 呢埸，找卡數窩利同曼城倒掛個呢世都記得

More

無more，趕返工，影得一張，前面比左名
你地上佢ig睇

我到家陣都未聽得明佢啲英文

大波版既chloe

唔撚係呀嘛，我係睇中呢個

講起大波，個大波台妹好淫，同d呀叔貼住自拍

我都想貼住佢抽水

感情台...

我咸濕毒撚咋

唔算靚喎好普通

死狗公

法官大人

留比我好了

以為金章同熱狗個隻係go mu 添

講個笑話俾大家聽

迷摩: 柒頭安no doubt 可以即食

就留名睇真係簽左既
佢點會點屌法 千奇唔好屌呀

佢真係[carry」奪冠隨時可以bin我c
bin死我都得

當然其實無咩風吹過
呢3，4日吹親willian全部都係細報紙
再講 唔覺班board會肯出咁多錢買個30歲
格拉沙家族猶太佬黎 數口最正

完喇完喇

以後曼連得返車鏝可以拎英超

講真 木仔既角色應該係去執行教練買人要求
去傾買人壓價 搵人接貨賣人先係要做
唔係自己揀完硬塞俾教練
你要開拓市場揀貨入一兩件平野唔係問題
邊有可能摩狗5人名單一件都買唔到
木仔係識波就攞埋教練牌自己落場教炒尻摩狗啦
摩狗眼光已經證明好過椰子v92好多
生意佬專心做番傾買賣做marketing咪算，足球野留番俾專人做把啦
又倒退去限權代表繼續沉倫
鏝一直放手俾教練攪 猁班主又已經肯科水 熱攪咁耐都叫有成績
曼就on99一直揀錯教練又高層同教練不和
都廢事講木仔第1年牙力人面廢只買到爆炸同請v92

簽返zaha好過啦，柒頭安

摩佬個plan係交上board 董事局批核
唔係木一個話事嫁
曼而家上市公司黎
點解仲有人覺得木會有話事權到ban哂摩轉會

摩狗要天價買廢老，木仔先係至醒，唔肯買，留返d 錢俾下手

好希望佢係咁諗

所以咪死局黎 請摩狗就預左洗錢買成績
唔俾錢炒左佢算啦
但又請錯人成績去番v92椰子年代咁木仔都可人俾人炒埋

呢個真
要柒頭安真係要zaha好過

但天價買柒頭安可唔可以確保曼聯衝冠先？如果今季同下季柒頭安發揮唔到作用 咁筆錢不單止白Fing 而且陣中會多隻高薪垃圾

就係洗左兩年錢
而家班board 想停一停

因為曼係搵到錢
但唔係轟鈀鏝無限 格拉沙家族係唔會出錢包底
佢淨係會抽水 加要你自負盈虧

budget有限
risk management

如果今年洗完錢同上兩年無分別
咁黎緊點算？班美國佬計完數唔值搏咪收水

我都想要個油王 咁就無煩惱

不過如果要柒頭安 我寧願佢出錢好過送馬仔走 咁同幫車狗冇分別

錢俾左，冇成績，友誼賽仲踢埋d 垃圾波，
三年之期一定要聯賽， 依家一定暗中傾緊教練接手。

邊有人估到有老闆諗住請摩佬玩長線
隊隊都係俾錢摩佬燒拿拿臨贏返個冠軍再踢佢走
我曼幾時都係與別不同

錢咪燒左 不過冇冠咁囉
成撚日屌木仔唔買人
咁多年駛撚左咁多錢都可以話冇科水
破世界紀錄轉會費買普巴
40m 買個29歲馬迪
搶贏鄰居簽山狗
再搶贏牙fred
就連你契仔爆炸都高薪續撚埋
都仲未講lkk mk果d
係咪佢每一個要簽嘅人都一定要100%簽哂先叫有科水?

宜家冇俾錢佢燒咩

唔係即食係衝冠啦

木在位期間
曼聯revenue 年年都升
世界第二值錢體動品牌

話抄左木既
我想問你仲點玩金錢足球
仲有得你話唔科水？

講到呢兩年冇洗錢咁

燒左幾多錢 買幾多話世界級球員

高薪垃圾山狗之前就已經有隻啦
買人幾錢人工高低bouns合約係木仔傾唔關摩狗事
摩狗最多用名氣壓下價
炒左請唔番同級教練 到時唔加番20-30m會吸引到人黎雞胸隊？ 下手買金章安分分鐘過億都唔肯黎
買柒頭安都算叫解決右翼問題
想低人工低價買神童咁不如炒摩請雲爺爺啦

你完全唔理後果既
係可以咁做
600m買messi都得嫁

係就燒埋今季喇 又懶係野關水喉
講真佢要買既我都覺得真係要買
上季有埋派利是應該唔使俾人放到見唔到車尾燈 雖然有冇第一真係難講

發揮唔到球員水平，一味只係諗住防守頂果波出去再靠天才波反擊呢d 垃圾戰術已經係死罪

用7000萬 risk 都唔肯試下 山狗 馬仔 是旦一個踢右邊？
其實呢個真係講唔通

金章係咪個能力大到可以用7000萬 放走馬仔黎博？

如果留到馬仔

我都唔會反對買金章

不過如果要放走馬，再買金章既話
就太唔make sense

你當個派利錫c朗美c咩，有冇佢都縮窄唔到嗰10幾分差佢啦，同埋咪以為睇左幾場克羅地亞就覺得佢好勁啦，放喺上線到咪又係8/16強止步

我支持佢買後衛
29，30都唔成問題 後衛踢到33，34都得
最好係Toby
可能係最後一季
望佢執好防守好過
唔好再Ddg擋指彈當防守好

屌那星原來真係唔買人

咪係 唔買一直有既問題唔會自己消失
到下任接手咪又係要買
講到燒錢就要包生仔
咁哥狗都要俾人炒 洗最多錢歐聯4強都冇

進攻已經絕望
係山狗好似有d fit
睇佢打唔打得番係阿狗第二季一個打十個既狀態

係防守
摩搞番好防守我諗好多人已經滿足
點解佢教既球隊會防守咁差

全靠木仔頂住

哥狗聯賽第一都要炒嘅話，摩狗要吊銷教練牌

唔係話佢勁過牙朗美斯 但有派利是可能可以完善到摩佬個體系 隊波踢出來都差好遠喇
摩佬你俾個美斯佢都唔識用喇 反而你俾隻金章佢用得仲得心應手 摩佬呢種人你俾成隊星佢都唔識砌埋一個整體 你俾十一個肯走多步既工兵可能成績仲好過十一粒星個隊

痴撚線
哥狗100分聯賽冠軍呀

燒錢都唔係無條件俾你鳩fing下話
柒頭安29歲70m
仲要岩岩先世杯柒鋪勁你睇
傻既都知有唔妥啦
不過好彩sarri好似唔想放
除非有個超高offer

派利是真係好啱摩狗
跑上跑落，博晒命，當初買到佢都唔會諗山狗
不過山狗都係d博命型，呢d摩狗最中意

派利是唔係頂級但真係摩狗類球員所以岩佢踢
先想佢買 同埋一定冇你講得咁差

買啦買啦
希望買哂果5個人

唔好再比摩佬搵藉口 話球會唔買人比佢

季尾一次過收埋班摩粉皮 廢事又話買唔到呢個 買唔到果個

但價錢唔係摩佬傾喎，點解曼買人係水魚其他球會買人就唔洗做水魚？？同埋係人都知教練買人唔會得一個選擇架啦

100奪冠當贏兩次？
如果洗錢第1多淨係為左聯賽第1
咁洗錢第2多為左聯賽第2咪合理？咁仲炒乜摩狗？

Lan啦馬迪

明明上年傳果時 有批人話唔好買

今年應該果班都轉埋風向了

咪咁啦 咁講好老尷架

上年已經話岩買 冇人理

但山狗除左搏命完全唔係踢摩佬家波
簽佢應該真係為左唔想佢去鏝
摩佬最識用既係簡單得來又跑得既翼
洛賓杜夫呢類最好 熱狗時期既巴利俾摩佬用應該勁過佢用牙朗

可能大家唔太清楚佢啫同埋嫌佢樣衰

班人覺得自己d青訓同d後生好勁唔洗買嘛
勁阻住發揮嘛
其實咪同今年重覆，下下分分鐘金章安都上神枱

如果真係唔岩佢用既

咁咪即係多撚餘囉

為左唔比人買 自己走去買

岩岩一年派利是完勝馬神

係，山狗都話要適應踢法，我覺得除左佢博命，摩狗都想靠佢單打獨鬥咁增加d埋門機會，因為佢係阿妓時唔少都自己去入到波，同埋佢鬥心係好ge講真

你又想光速推post?

有邊個知馬福 踢得差
有邊個知會突然買山神？

有邊個知世界盃 派利是會打得咁fit

唔好用上帝視覺啦

岩岩一年馬迪完勝巴卡

唔係佢勤力 佢下場唔會好得過世三馬仔喇
世三都打得下反擊 全能王真係唔知佢邊忽岩摩佬

“炒摩留錢俾下手會更好”
係咪你用上帝視覺去未來睇完番黎話俾我地知既結果？

講事實啫

其實派利是應該唔會買架喇，而家有山係左邊，應該一心想搞埋右翼佢，佢要買安有鳩得佢，買埋都踢唔掂咪躝咯，踢得好咪點名鞭屍咯
不過木狗條打靶又唔撚知想點

100分破紀錄奪冠
仲要有聯賽冠軍
都可以講到好普通
痴撚線
個record keep多幾十年呀

喂喂 我支持繼續科水比佢買人嫁喎

廢時出年又有藉口就唔好啦

no
下年又話未科夠
要繼續俾錢

起碼今年咪撚搬 「球會買唔到人」 出黎做藉口

最好5個買撚哂佢添

請摩狗洗濕左個頭
而家又唔科水

睇定啲啦 木狗條deadline fighter有前科

其實我支持科水
但唔撚係30歲柒頭安

所以我都話點解唔買埋俾佢 等佢無聲出
講真要慳都唔係呢個時間來慳 我就唔信今季攞唔到多一億出來俾佢燒 如果咁樣唔俾佢用錢真係擺明唔信佢

唔買人比佢 一陣進攻西 又有野賴

唔係我錯 係你買唔到人比我

唔買人比佢 摩粉會繼續用「唔岩佢用」為藉口

嘩 你叫佢地點駁

其實我覺得會買多兩個ge講真
不過條友係中意俾人屌啫，m底黎

咪搞咁撚多 快撚啲科水買toby先

On9
下年就同你破撚左佢啦

哥狗

格仔件右翼傳傳下又冇左
都係右翼工兵
又平又後生過安
買佢都冇咁嬲

技術粗好多 雖然後生唔少

所以佢咪叫木狗，呢頭慳得黎個頭都洗返突
上年講左季摩狗都仲埋怨緊木狗買唔到佢想要ge人，我覺得講緊派利是

魔狗都有人迷

摩連奴其中兩項最大功績
就係英超95分奪冠
同皇102分
曾經hold住兩個聯賽最高分紀錄
而家個迷摩又話破紀錄又點

根本你無得唔信佢 現今球壇仲有邊個領隊有機會舞得掂呢隊西波

買比佢啦

廢時出年成個怨婦咁

最好買哂果5個比佢

魔二季四大皆空已經證明左失敗
又唔識用普巴

明明炒摩同買人係兩件事黎 係都要攞埋一齊講
其他教練教就唔洗錢買人就有冠？就算拖舟都要拎世界最強陣去教先有冠啦
目標要冠就要洗錢
講到迷摩同支持買人係必然關係咁
依度d人反摩咪又係到J pulisic 包皮 依d貴過金章安既人
反還反都要有邏輯先得嫁

大佬
你有d邏輯先啦
點解J 包皮 點解唔J金章
有哂理據
你拉埋一齊講 ？
笑撚左

100分奪冠又可以講到好普通咁
笑撚左

又唔識用馬
又用廢福仔
請電叻用青訓上前四好過啦

點解金章70m 貴
包皮200m都唔貴？

全世界係人都知啦下話

點解C朗咁勁都只係88m呀
年齡呀

過左木狗個關先講

包皮係冇可能買到
但金章有可能買到
你地J冇可能嘅野 邏輯又係邊

唔記得爺爺available 添

爺爺都幾好

真 反正個個青訓潛力無限
仲有未來球王馬屎眼
電叻又鐘意幻幻

咁我夠知啦

咁你唔好買六合彩啦
講包皮擺明打下飛機啦

成隊又唔是好老
比電叻執兩執
分分鐘年年前四無問題
然後再建球場 fat fat la

Mourinho has been told there are still finances to strengthen his squad and there is no need to sell before making any purchase #mulive [guardian]
The #mufc hierarchy understand Mourinho’s frustrations regarding signings and the number of players missing from the US tour #mulive [guardian]

爺爺每年有兩億一定屌打魔狗

識貨

其實都唔係打飛機

係擺明9up

系！ 重要有新享利係陣中

我有叫你j金章安？
你攪清左迷摩/反摩/買人/留下手 既關係再傾落去先講啦
支持摩狗要補既位置等於迷摩？
炒左摩右翼中堅閘問題唔買人就唔存在？

同埋我講100分奪冠又可以講好普通

不過應該係有傾緊轉會既
但木撚個態度應該係簽唔簽到都唔緊要個隻 所以摩佬先俾說話佢聽要佢快手d
今季英超轉會仲要咁早關閉實俾人㩒住搶

如果可以 最好買哂果5個 再公開埋張list

木狗：咪撚再賴鳩我呀

每年兩億可以俾爺爺買到幾多個幾百萬鎊既幻幻

摩想要個兩件，開價又貴，人又老，
俾你都無心機傾啦
一陣又fucking waste of money

我發現你真係9唔搭8
我邊有話你叫我J 金章
係你班友J金章
我地反有哂理據
你無啦啦話人無邏輯
思路清晰d 唔好遊花園啦

馬仔潛力真係同亨利差唔多

“咁你唔好買六合彩啦
講包皮擺明打下飛機啦”

講d咁既野教人邏輯

應該最後都買兩件返黎既
唔科水? 真係唔科 fred都唔簽比摩佬啦
夾埋做戲 唔想做水魚ja
唔通好似PSG咁同全世界講我大把錢 你開咩價都比得起 曼聯董事局全力支持咩

其實我地無得無限科水 唔好成日拎住最揾到錢/最有價值球會嚟J
畢竟唔係曼城同PSG有國家級財團嘅財力支持

每一次買人都有機會成本喺度 一個球員幾千萬鎊 對薪資空間同下季嘅轉會預算有一定影響
由V92到摩狗買人個價同埋weekly salary越嚟越痴線
轉會市埸個價升癲左係事實 但係我地買人通常都係高價買 低價放返 亦無足夠嘅成績去back up返個收購

呢幾年係水魚曼木仔係要負責任

9up既野擺明唔認真
第一你見到我有J 包皮？
第二 你千奇唔好9up呀

唔出名

摩佬買得都唔會廢得去邊喇
買後生佢就唔識姐
買老野邊個夠佢好眼光

重有雀屎美欺+英格蘭未來之星 福仔

你無邏輯

V92果時福仔仲勁過當年牙朗

山狗救唔救到摩呢
真心覺得佢好fit

係無波俾佢
一有波就得佢同mata係前面

有番Pogba佢Keep住咁既態
可能打得出身價

系！！！駁吾刀...

不得不吹奏一下v92

爺爺+v92做助教
新黃金一代了

今季要求係聯賽或者歐聯冠軍
如果無 都應該9成拜拜
得一位球員點救佢

老鳩都唔放過

系米有咩5會？

起碼3冠啦

Luke Shaw out for #mufc training but no sign of Chris Smalling.

搞得掂分工
山狗有波到腳既
應該會翻生

但好有可能又見到兩條友企係左面撞哂位再橫傳

摩上季季尾試過拉Pogba打右中場中就山狗
世界盃pogba又係偏右
可以一試

但就無左cup大位遠射

買齊5個都撼唔贏曼城啦 曼城果勢強到好似 曼聯0708 果期 橫掃聯賽 準備挑戰歐聯登頂
買埋金章安 左右平衡D 進攻無咁單調

除非山成個人變左 變到lingard lukaku咁傻傻下加入普巴朋友團
唔係都幾難見到佢地兩個可以1+1>2

咁講真
老豆呢兩年無賤埋人
唔似阿sir v92

Lin 福 黑B
一齊渡假

youtube有人直播屌緊摩佬

摩狗：屌你老母咁姐有錢買定無錢買呀

清走埋v92 D毒瘤
Rojo 大米 兩個加埋拎得返30m已經收貨

幾大都支持炒摩狗
由請個一刻開始已覺得想死

其實我地無得無限科水 唔好成日拎住最揾到錢/最有價值球會嚟J 〈- 木狗錯！
畢竟唔係曼城同PSG有國家級財團嘅財力支持 〈- 木狗錯！

每一次買人都有機會成本喺度 一個球員幾千萬鎊 對薪資空間同下季嘅轉會預算有一定影響 〈- 木狗錯！
由V92到摩狗買人個價同埋weekly salary越嚟越痴線
轉會市埸個價升癲左係事實 〈- 木狗錯！
但係我地買人通常都係高價買 低價放返 亦無足夠嘅成績去back up返個收購 〈- 木狗錯！

呢幾年係水魚曼木仔係要負責任 〈- 岩！木狗out！

V92班人毒瘤

其實仲有兩個要簽
其中一個一定係中堅
因為sky sports報左真係落左bid 買麥佳亞
但李城hardball

仲有一個 你會想買翼定左閘

冇成績係木狗錯

是日笑話

一定係右翼
已經場場右邊零攻勢咁濟好耐了

邊個仲係主力好有貢獻講嚟聽下？

Rashford 馬 ddg 肯定冇用

“點解唔試多一年，今年買多5個摩佬得心應手類球員就得了”

迷摩既永遠得一個論點：D錢都唔係我既，
7-8千萬轟落去啦

依家咁難買人就係其他球會睇住水魚曼黎食
仲走去學摩佬攻擊木仔

教x左兩年，連個 form 都無，輸比西維爾
後佢講既野，換左其他豪門一早 bye bye 啦

冇first team =冇form贏唔到架啦
迷摩你識條鐵咩

DDG關V92撚事
迪馬 法卡奥 迪比 大米 舒拉達連？
堅定反摩狗 討論緊V92遺將有咩問題？

Ddg唔關事 Ching 你都真係鳩到上心口

比啲時間梳！ 佢會彈得起

咪撚柒啦plz

其實舊年派利是都係年齡問題加上
國米越叫越高，木仔先唔肯

依個足球世界太多球員一過31-32 就跌 watt

位Ching

你個傻仔9up收收皮先
DDG數費蛇 椰子都未到V92
叫得白lin係智障d

真係唔識

真係想知係咁買中堅做乜9
我都明依家隊入面中堅唔算頂級
但都叫人手多到爆
閘位呢

Ching有冇睇見事來龍去脈

防唔穏摩狗個體系就乜都冇得剩

迷摩既唔會理，總之唔買齊daddy 心頭好就死罪
佢果 bale / 華拉堤 話買就買咩
人地黎買 ddg 你都唔得啦

位ching去左邊

無個穩陣
最穩果個Bailey成日傷
仲有佢間唔中都會自爆
賣走Rojo買個大佬番黎

摩連奴既球隊由後防為重心
但呢兩年條後防線
俾佢買番個大佬後衛
可能見得番摩連奴既防守
唔撚係Ddg solo式防守

咁T仔仆得街啦
我覺得佢有能力打下後備
依家真係打聯賽杯都無份出

直接block埋條傻仔 省返淡氣
仲白撚痴過迷摩

唔夠講呀喂

原來廢老戴帽

笑撚死我

將簽下巨星

資料都唔知 笑到我

摩狗好小會提攜新人
T仔上年坐足半年bench下半季先借去維拉 出幾埸又係無得出

一個以 後防為重心既領隊
執左3年都仲執緊佢個重心
真係睇唔明咁呢兩季做緊乜

買完呢個唔岩下年又買中堅
LOOP到幾時呀

條友真係

LOOP多年無得再LOOP
摩3季即將自我毀滅 跟住重新洗牌又沉淪多排

唔敢答我

每晚自動波上instagram睇下有冇done deal

屌 廢西

真係唔知下手可以請咩人

唔敢有希望啦

其實如果金章安係Matic既價錢
35m?
我諗一早買左俾佢

而家傳緊66m 30歲
真係唔難理解點解木唔買俾佢

卡里奧斯

已經唔諗 求佢今季唔好搞散對波已經好好

馬迪物超所值 起碼佢係摩佬手下第一季勁到曉飛
但安真係數唔到邊季踢得好出色

摩三排十六果季囉
一條友吊住摩狗條命架

本來拜利帶住都ok,點之佢又成日傷
其他狀態又飄忽，俾唔到信心摩狗

右翼先係最重要

馬迪真心踢得好 尢其係季初超sharp
迷摩會話摩佬買老鬼邊會失手
30歲踢翼位 上季唔係必然正選 比人開6XM都想去馬點先做得出

Mou: bring me my Willian

係囉係囉
真係唔岩

唔岩啲咩？

報紙佬: 摩佬近距離射球企圖謀殺女童

踢左咁多年
得果半季踢得好
而家完全感覺到摩佬比人炒係抵撚死

上年傳派利是果陣, 呢度D反應同而家買契仔安差唔多
印象中無乜人撐

寶貝P

單手戴手套係咩玩法

讓單手

Manchester United pundited $80M on Bayern Munich striker Robert Lewandoski(Source:ESPN)

唔係掛⋯

快

咁lukaku點

右翼

Sources?

打352

快d開季啦
對我黎講曼>>>>>世界盃

其實有反摩 迷摩都無咩所謂
互屌下無傷大雅

利雲係就快啦
岩晒垃圾摩狗啲戰術
掘個波上去比前鋒自己搞掂

邊會科水比佢吖

盲 ？

希望曼聯好似上年咁 傳緊莫拉達即刻簽LKK，希望傳緊契仔可以即刻簽即食右翼

應該諗緊止唔止蝕好

利雲踢前鋒
lkk踢右翼
山齊士踢攻中
普巴踢左中場
hehe 馬迪踢防中

玩完
降班啦今鋪

不過諗諗下點都好過買韋利安，c朗都要1億，利雲細佢幾數，平20m又幾抵

講定先，其實呢條撚樣係拜都miss唔少chance

Espn冇依單新聞喎

起碼好撚過廢盧連第一點都搶唔到

右渣古中利雲都幾好j

講起又講，其實真係好撚怪
渣古次次反擊都係慣性走向右邊
中間就空哂無人
無理由咁撚大條team無人睇到呢個問題，摩狗亦唔打算改先好野

fake news

又係fake

今季淨支出都是50m 左右
西咸 和愛記 增兵都無你曼聯咁婆媽 啦
班主 應該用行動支持個領隊 用人不疑

應該唔係唔買，係買唔落手

得番十日 60M 是旦 轟一隻右翼 咪安心開季

曼聯儲夠啲奇人未
渣古大份但係無頭鎚
馬仔好扭但只限近禁區位置
普巴好波但係要人執屎
一堆玻璃後防

所以買利雲

拜利自己都好飄忽

如果最尾變咗買Mina就真係屌爆木狗老母
仆街咁你就上年買啦，宜家講到要40M
疤狗上季買用咗12M咋屌你老母

要後防大佬唔要後生仔呀
Toby 60m啦咪撚煩

支持木仔唔放水
四大皆空一年來換取摩狗lan

碌木真係好撚閪

買人未呀
本身啲球員已經唔係話勁
又唔係針對啲位黎買
右翼買左幾年都無隻
Pulisic都試下啦死都要willian
摩狗教既 Lkk馬仔福仔又靠唔住
中場又唔識教普巴
後防又多甩漏
係龍門穩陣
咁樣開陣真係打條毛

佢大傷完就個態就好飄忽

根本搵唔到, 貼之前望下個source有無呢段先啦

講真無個中堅係leader型
閘又垃圾 睇大碌有無咩驚喜only
左翼多到喊右翼幾年一隻都唔買
Malcom pulisic 呢啲又唔搶
死要willian 派利是
中鋒得lkk呢架直升機
福同馬又好似變到唔識打正前

拜利應該係其中有條龍骨黎 點知今季多傷到

如果最後黎多件中前場 借福仔出去闖下啦
佢好需要穩定出場時間

摩佬話佢冇領導能力 唔係大佬級 所以佢應該好想入toby

有大佬屎波寧

係咪第一場歐聯

其實lin都有咁嘅能力，不過未夠料

聽朝8點對蝗狗？

8月1

1001

1002

1003

1004

1005

1006

斷我10連

蝕底啲
拎去同toby交換啦

朝早閪唔閪波呢唔知

係

騙子

前面mata山狗兩碌短撚 摩佬玩大腳梗閪㗎

聽日又想去睇女女

The relationship between Jose Mourinho and Anthony Martial was totally broken, they didn’t talk to each other directly for a few weeks. Martial thought he was not treated fairly and limited chances were given to him despite his good training performance. Mourinho on the other hand thought Martial had no improvement since his arrival two years ago and lost patience on him.
The departure of Martial is soon...
More to follow on skysports.

今季借走佢啦 炒左摩佬 季中返黎踢

摩狗真係全家生癌死都唔過份
上季季初狂入波
對熱狗一換入黎就1-0
之後摩狗讚都冇讚 仲話佢入得-6

摩狗幾時空難死

十日時間睇你買咩人

Marcos Rojo is closing in on a move to Everton #mulive [men]

#mufc could earn as much as £30m for Marcos Rojo if he joins Everton #mulive [men]

轉會幾時完？
唔好講完左

如果賣埋 達米安。轉會支出會唔會正數
唔講以為曼聯今年無歐聯踢 要慳錢
買唔到契仔安 咪追plan B 右翼

獅子？受伊巴影響？

lin個樣係咪以為自己好型

屌你木狗
賣完買唔買得切人呀大佬
得返一個星期

我係木狗見到摩狗個list 都唔想買啦, 全部3張野50m+, 買完返黎又唔識用, 仲可能無端端反面

福仔副body都幾撚屈

25M都照殺啦
人工高 經常受傷都有人肯接貨

冇咗個腦呢，唉

Ronaldingard

愛記真好好人 成日幫我地接貨

搵唔到段新聞, 又假野?

如果係真 可能真係最好

摩DOG LAN未

Fast

咁炒左摩狗佢啦 . 你請得佢又唔信佢想買既人 , 根本就玩鳩大家 . 而家佢唔係話用600m買美斯依d冇可能既人 .
而家咁樣摩狗輸咪多多藉口囉 .

我支持 一係關水喉 炒摩狗 , 一係bump水買佢想要既人 . 而家咁樣姐係想點 ?

其實大家插摩佬會唔會插得over左

其實上季總結唔係肉酸呀

好多人係佢未上任已經屌定先
上季無冠仲唔踩多腳咩

屌你摩狗最近做乜撚
熱身賽都放負放到咁

佢只要唔買金章安
我諗少一半人反佢

屌摩佬泊大巴都正常
佢揀黎買果d人都無乜問題掛

以前開季輸波買人, 而家提早左姐

我就寧願佢買完返黎唔掂先反
馬迪同派利是呢度仲柒唔夠咩

同意 佢係冇form 但有成績

今季見到隊隊都增兵 佢都驚驚地
咪逼高層買人 點知唔買

完左啦，仲邊會有人黎

唔好以為好過癮，你估摩佬死，木狗責任上走得甩？

完全唔想佢上任

如果賣你呢？

其實佢兩個係咪搞緊場大龍鳳 其實暗中傾緊邊個大粒野過黎。。。

唔係以為，佢不過都覺得自己型

係，有鳩得佢買，滿足佢，買撚完都踢唔掂自己躝唔該

都係你個名可以形容佢

成撚日提住30歲把撚咩 上年Perisic 50m又話貴，Matic 40又話貴，
金章名氣大d自然要比多d嫁啦 既然摩佬死追左咁耐咁比佢囉，唔岩先算啦
你地以為自己打緊Fifa Fm咩，而家班人真係好老咩，
除左山狗一個外，前面個個都咁撚後生，買個大少少有咩問題，
之前連Toby都話年紀大，29歲大條撚，

出面啲po 係咁鬧daddy
到底搞緊乜 希望有奇蹟

一直買幻幻 但拎唔到好成績 過幾年又想走
不如買即食 拎左一年冠先 再吸引潛力幻幻，仲好啦

木狗撚有咁高章

呢度真係極多盲性反摩

最重要係
都未真係買左金章安
大家已經講到買左咁
係咁屌

摩我就撐硬

根本成堆爆閘狗入黎扔底句反摩就走，認真會討論下都係得10幾位清會做

隊波就係爭個成熟既去帶起, 唔明點解呢度未黎就屌定先
馬達羊華西都3x歲, 係咪又要走

因為依家最撚尷尬係比個金安+中堅佢,又唔見得爭冠機會多幾多

如果只係要求前4,個board又會諗縮數 唔想使多>100m 買兩個比摩

隊波已經唔少幻幻啦，rashford又細，p仔又細，lin又唔係大，又有美死
洗唔洗全部25以下先得

中堅29歲都話大 你睇我地個28歲屎波到仲成個24 -5歲既後生仔咁

重點係咁樣落去開咧蝕分都蝕死...仲諗前4

拿拿聲買撚哂俾佢, 今季無冠既就躝
俾足3季時間架喇

木仔似想迫daddy 自己唔撈

重建唔係一日半日 要急都要比佢玩埋今年架。。

等睇last minute NO deal

我支持買toby
而家班中堅唔係玻璃就膠
唯一隱夏就係好似大傷過嚟
金章安就真係不了

我唔知金章帶唔帶得起隊波，但邊路至少多一辨先，又勤力
華西傷左，而家右邊唔知用咩人有金章勤力回防都好

Agger，做board唔back佢一係叫佢走，
個陣根本你知我知單眼佬都知係廢，而家木狗唔買人一樣拎緊隊波黎教飛

toby佢上季都好精彩下

上年50m perisic呢個價真係>>>>>75m Willian

咪又係因為條仆街木狗度縮囉

買人(嘢)態度仲衰過d女人

根本講咁耐從來都唔講下隊波差左d乜，宜家就係成隊波用唔盡球場寬度拉唔散人地條防線，又多錯腳球員淨係識佔中同後轉麻，唔係做乜成日話要買翼同閘啫。

根本隊波缺點係人都睇到啦，華西唔識斬，撚羊要死cut翻右腳先斬，右翼用邊個都係回轉走翻轉頭等波推兩下又回轉。唔對正下藥去重建換球員乜柒黎教都死啦。所以今年仲柒木狗daddy都lan！

雖然報紙佬都鳩寫多
但係見倒傳曼聯傳幾個月
之後人哋傳一陣就即刻一手交錢 一手交貨真係有啲妒忌
費明奴 法賓奴 Malcom

差果少少都唔比，而家Toby又係度左度右度
而家得我地一隊話要買，到今年買唔到，
出年有release clause你估冇其他隊會爭 ?

係 你唔見佢地成日叫撚羊走咩？

咪撚阻住梳上位啦 未來左閘之星黎 好似係

買人就解決到戰術問題

所以我先撐買安，我地上季最多crosses既就係撚羊，
但安上季平均crosses仲多過撚羊少少
4.7>4.4

咁多人認真討論冇人叫春

炒左摩佬仲可以搵邊個教？

得罪講句 以後買人唔該買21歲以下嘅幻幻好啦
同埋最好夠平 唔過3000萬都可以

獌區風向真係轉得好快
尋日我一個頂晒全部反安
今日就全體支持買安

點全體法

叫春返感情台啦屌

麥皮個啲例外！

炒XX可以搵邊個教

起碼好過尋日
驚比軌小朋友笑所以唔買
但鍠疤都爭住要
諗返起上年馬迪

同呢度盲屌摩佬仲要撐埋木狗嗰班真係冇咩好討論，木狗搵錢係佢工作亦都做得好好抵賺，但買賣球員都係佢工作黎今個轉會窗搞到pat屎咁咪要屌佢老母囉。

佢自己同班board發覺只有前四冇冠都唔太影響收入，又見到鏝太強勢可能扔多400M買人呢一兩年都唔會超越鏝所以唔支持摩佬買人咁係佢地有問題，講撚到佢地為球會長期發展所以要慳返啲真係想嘔啊屌，擺到明冇心爭冠而制水唔屌不特止仲要屌返摩佬真係笑撚死人。

摩佬第一年黎除左英超可以拎嘅幾乎拎晒，第二年冇冠但聯賽積分係後費sir時代最高，呢兩年睇中同買左嘅人大半都對版，今季佢想衝冠幾個月前畀定個list木狗結果一個都買唔到，仲推個波畀摩佬話唔賣人就唔買人，摩佬性格屌出聲肯定啦。摩佬係踢法、戰術差同埋同個別球員關係差啊，但喺爭勝心方面佢多過木狗同班board喎，買個牙fred加兩個後備就當做左嘢當我地隊波係以前嘅妓呀？

係呀
買安係衝冠呀嘛

我一向都唔理曼聯買咩人 ，自從上年咁樣冇左perisic更加覺得領隊想買邊個就邊個，加上摩佬追左咁耐自然有佢理由嫁啦，唔通睇住右路一直妹落去咩

MATA清不嬲高汁

叫埋狗公一齊啦

鍠 疤爭住買安
source 呢 ？
daily mail 定suns呀

其實曼買柒頭安都完全無convincing 既source
好彩

咪就係條友成日放負周圍賴->關係差
係車果時已經係咁啦
唔FD仲幫你咩

放暑假班反daddy未起身

上咗水喇

解釋下
柒頭安點carry巴西

買完安可以點衝冠法先啦

洗唔洗買c朗泥馬先叫衝冠

學你咁講就死得啦，大家都係獌打工呀，唔FD就玩鳩你有得隊波西呀

成個世盃巴西踢咗1場㗎咋

其實淨低兩個人
一個一定係中堅
另外果個而家傳前鋒 閘 都唔係翼
翼都係傳pulisic
無柒頭安份

屌喇媽 因為同個領隊關係唔好，所以唔比錢你買人，
咁撚on9既board係就躝啦，

有咩公司唔係咁
我地梗係想佢地關係好好做到野
但佢係車都已經試過係咁
佢D待人處事一日唔改, 遲早D球員都反啦

條友就係內部傾唔掂就會屌出聲架啦，一月同佢續約又買山狗，肯定有傾埋將來想點。結果一張shortlist畀左木狗幾個月咩都冇做過又淨係話清左人就會買架喇，到今日都只係清左盲一個。一個想大手買人爭冠，一個覺得大手買人都冇用不如慳返筆爭前買夠啦，肯定會嘈啦。咁落去就算最後摩佬走，喺哥狗走之前都唔見得會再大手筆買人。

係人都想格拉抄走啦下話 12年前已經想

而家曼唔係無限金錢
格拉沙家族淨係睇數字做人
加每年抽水 執幾十m 落袋

我驚到時費sir入返場睇波變第2度爆血管

好想沙特油王入主
之前好似講過佢地國內都幾多最迷
佢地油王又好似想發展足球

我有時都唔L明佢,
係車係皇都試過咁多次
同其他人關係唔好搞到失敗

好心就改下啦
點L知都係一樣

其實阿木咪又係驚買左堆毒瘤番黎要留俾下手清
好似摩佬而家話要清v92留低d毒瘤咁

講開 今年睇好你拍拜利打中堅

初初黎幾好
打溫情牌
點知愈黎愈閪
其實係唔係精神有問題

嚟緊最有機會都係落河去拖肥同馬高施華團聚..跟住都應該完咗9成個轉會窗

如果曼有油王
66m 金章有咩所謂 兩年後高薪養老都無所謂
但而家唔係 每個deal都要諗過度過
兩年後高薪養老既已經有山

其實都唔知柒頭安係咪真係摩既target
因為睇黎睇去都係dailymail express
但如果真係target
平少少好似Matic 個價 人工又無咁貴既
一早買左俾摩啦

系 出面個決裂post
其他球迷都講得出我地曼迷身在福中不知福
我都幾同意
呢兩年摩狗想簽既木仔都簽到
又伊巴又普巴又盛
其他隊不知幾羨慕
對比其他隊
除左鄰居 車熱個d咪仲慘
西女人利維仲衰
點怪都唔係怪木仔

啫係個西人係上面攪是非冇錯，反而前線想攪好隊波條友比上面攪先係錯? 食屎啦去

盲同大米都一早預左清啦，條死木撚清到宜家都清唔到大米，佢做撚到野呀。

買又買得慢過人，清又清得慢過人

所以話唔知呢幾個月發生過咩事

年頭果時,仲講緊邊個球員唔配合摩佬就賣
大約係pogba 踢後備果期,所以果時吹到pogba都可以走

但依家完全相反,唔清又唔買

就當佢唔Carry巴西
係啱摩佬用喎
唔明你個問題點衝冠

點都仲有個中堅既

呢d都係佢先有既魅力
由出道到而家已經大開大放 不理世人目光
我行我素

但老左之後怨婦左好多姐

風向真係轉得好快

三歲定八十改條毛咩

反安上水

以前睇佢攻擊對手 笑9人 挑釁人
就算係敵對立場都好好睇
國米對疤果兩回合型撚到

但老左開始就愈黎愈怨婦
人老左係咪就會咁

季前賽踢咗兩場冇講過嘢？
依排啲post 真係好看圖作文feel
我都寫得出

以前串對手多
後期開始單打球員球會
仲要發生埋車仔女球醫果件事

謝拉特仆街果場
摩佬d慶祝最好睇 反痢先鋒
衝去班球迷到yeah yeah yeah
一世都記得 笑死我

呢兩年係曼收哂火 淨係單單打打

而家睇番都笑

點解而家無哂

我寧願佢好有火
好睇好多

摩佬中年危機冇成績冇自信變怨婦
希望今季有返啲睇頭

成撚俾FA針住黎玩, 踢個水樽都停賽
人地做就叫熱血

哥狗gopro嗰d叫passion真係識條鐵

人地屌球證都無事

摩佬就上去坐

賣條撚咩 兩個閘都傷晒

解決唔到就炒9佢啦 又唔買人又唔炒佢等運到
高層度縮數想唔買人前4算 但你唔買人真係確定保到前4? 到時摩佬屌天屌地之後兵變 曼聯頂得順黎多次第7?
根本買人令到有少少機會衝冠之餘 更重要係確保前4。

其實而家無人知
摩淨底果一個Target
係後備中鋒 右翼 定左閘
中堅就一定

屌那星真係講到一炒就即刻解決晒所有問題咁

如果大家唔介意好似A米咁沉幾年咪請下名宿教

佢自從去左西班牙俾哥狗食住就搞成咁
以前贏盡所有但一輸得太多就膠化

其實講到尾咪成績backup
以前有成績咪話佢串話佢型
好似追擊肥賓咁幾多人鍾意睇
依家冇成績咪變左傻閪中年呀叔周街罵
追擊干地唔知做乜鳩

“No, I’m back to England. I’m very happy at Chelsea. I’m very happy living in London,” Willian told Globo via @Sport_Witness

#MUFC

Andreas Pereira has asked Mourinho he can stay at Man Utd. José says he will base his decision on pre-season performances. #MUFC

Marcos Rojo has been told he can leave #mufc but his wage demands could derail a move to Everton [telegraph]

佢唔係一直都係咁咩邊有變過

狗咬狗大賽完結

係 而家成個鬱鬱不得志既傻佬咁
係咁怨呢個怨個個

佢熱身賽表現咁好
留硬啦

照咬
快d推完呢個

係國米都仲串盡全世界 咩special one only one
皇馬輸俾哥狗已經痴左線成日話捉鬼全世界迫害佢咁款喇

屌天屌地 呢個四字詞好貼切盞鬼

反摩最大原因 on9言論
用曼聯呢間球會幫佢自己個人墊屍底
西維爾賽後言論 力數球會幾撚廢
公開批評曼聯高層 球會歷史 名宿 球員 球迷
佢自己？

Pre season言論直接處決年青球員
乜撚野叫呢個squad既年青人好多唔會用
你老味青訓球員好多既想上一隊就係一種希望 一種動力
你一句收佢地皮 你對李城好撚多人可以用？

仲有講戰術既 未黎前都預左佢係咁 接受左好耐
但係前題下係呢種戰術既目標係有成績有冠軍
摩二都係4大皆空 摩三你expect乜

吓? 2010-13年係西甲疤狗黃金時代執好隊波贏到一次聯賽冠軍同國王杯冠軍叫輸到仆街，鳩UP印象流又贏

唔夠班就係唔夠班，廢就係廢，上季係廢兩邊武功下帶到隊波排第二唔係功力黎嘅，炒啦

冇計
個個都淨係記得第一場輸5:0

冇人會記得
哥狗早佢一季敗走西甲
最後一場嘅國家打比拎住半隊後備屌打幾乎夫添嘅疤狗

agger
真心想知佢咁樣開管理層火對件事有咩幫助
關係愈搞愈差唔通買人會快左咩
仲有話山狗unhappy其實都係想屌管理層
但年輕球員真係躺著也中槍士氣都傷埋

我部份認同你既講法

但只係老豆做真小人，其他領隊係偽君子

就算高普同哥佬幾咁撐青訓，事實呢兩季佢地買左幾多人先？

加上老老實實現時曼一線入面有4-5個青訓上黎可以立足到已經算係好成功

買利雲單野真定假，大家點睇？

如果80M我接受到，好過75柒頭安

依度啲反摩算係咁啦
見到redcafe班友日日係度怨婦咁仲過癮

真係推LKK去右路？

買利雲 個陣點排

80m邊個接受唔到
起碼世界top 3嘅中鋒
買到皇馬psg爭住要添

幾好j

當年耶子 'I don't know what we have to do to win'
v92,"expectation among Manchester United fans is "too high"
摩佬對西維爾之後講既野,

講完就唔好問點解球迷反你啦

其實利雲做返支點俾渣古玩走位其實係好事

但前題渣古控球同盤球要提升返咁上下

疤狗人員老化唔計

費棉龍？

冇得提升架啦，但博中間引到下後衞比到空位佢邊線跑都夠J，單對單力量對決渣古應該掂既，上季有波好冇波好起碼兩條友招呼

個陣都叫人員老化

但都係30歲，踢多兩年應該都要做後備

Lkk右翼，中鋒利雲

總之就唔計啦
哥帥是醉勁

利雲有既係高度同技術，呢啲中鋒可以玩到34-35歲都得

有兩年都抵啦

Understand no major issue @ManUtd between Ed Woodward and Jose Mourinho. Still working hard re transfers. Acceptance 9 August deadline in WC year has made it harder. United one of the clubs who voted against.

【體育】面對紅魔的防線傷兵潮，曼聯年青後衛科素文沙希望可出一分力，為領隊摩連奴解憂。

去季以外借身份轉投水晶宮的20歲年青後衛科素文沙（Timothy Fosu-Mensah），雖然盛傳會再被外借至其他球會，但他就希望留隊，成為領隊摩連奴的選擇之一，「去年我在水晶宮，我認為已有所進步，以一名更佳球員姿態回歸，並藉比賽向外證明自己進步的地方。我會繼續努力，看看之後的發展。」 曼聯後防現時有基斯史摩寧、勞基梳爾、艾歷拜利、路爾斯華倫西亞、馬高斯盧祖受傷，至於菲爾鍾斯、連迪路夫和艾舒利楊格仍未歸隊，令科素文沙認為自己有機會為紅魔上陣。 「自己可出任右後衛、右翼衛、以及中場中位置，我會繼續努力，專注訓練和比賽，只要領隊需要我，我就可準備就緒。」曼聯下場國冠盃賽事將與皇家馬德里交手，科素文沙表明球隊上下均為比賽作準備。

果班俾真錢場場入場睇閪波
體諒下
我地最多係睇now 買波衫

文沙。。。

睇袋

典型港式怪前線唔怪管理層思維

球迷咋我地，為咩呀，爭標呀

今年隊隊都bump錢，你估你係風見車人拎架科技慢三季既model下下lifting turn咩

怪前線就怪球員啦

季頭估計都係352架啦

......山 馬.....
梳...靴...Fred...文沙
........p仔
...T仔..拜...屎

其實健康嘅拜利算唔算英超第一中堅

仲梳係都用撚羊啦下話
米未走得住嫁啦，米>文沙

自膠記錯左撚羊未回隊

最多第2
第1係

其實普巴踢得到場場都係世盃表杯
一早可以衝冠啦
期望摩佬同普巴有冇突發性進展

其實普巴踢得到場場都係世盃表現
一早可以衝冠啦
期望摩佬同普巴有冇突發性進展
編輯

撚羊三十幾歲踢到四強
你抖都唔畀人抖

一時唔記得左未回隊

摩佬話過想長教
咁就咪撚買咁多老野返嚟啦
呀sir教果時
老過廿六歲嘅
都要諗過度過先買
Vps就係一個特別例子
買老野就要直接買世界級
金章安邊到世界級呀睇過
比你今年衝到冠
咁下年呢？
又變養老聯？
隊中都好多球員廿尾三十
買老野長遠發展都唔係好事
你話買個廿九歲中堅帶住班細就話姐
中堅廿九歲都有幾年踢
可以靠經驗
打翼老左無速度
強如呀朗老左都要轉踢法
唔會下下靠速度爆你啦
所以摩佬想長教更唔應該買
除非你話教埋今季走想衝冠
但係下個接手
班球迷又係會屌死你
買咁多老野返嚟
唯一唔會屌就係一衝就衝個歐聯返嚟

曼聯係法國咩
得波霸冇人現位接波都冇用

講到普巴一個單天保至尊
人地同市都有個能力比普巴仲勁嘅KDB

金章都未黎到就咁 黎左之後咁咪仲鬧得勁

百屌成材mode on

只要領隊需要我，我就可準備就緒。
Mou: 不過......

巴塞唔係想買金章安咩?

大家早晨！

無人睇袋呀

有無試過山狗馬仔渣古三個一齊出
咁出應該三個都有多d位發揮

原來有咁多青訓係英超踢緊

其實過去十年曼青訓真係幾成功
只不過絕大部分唔夠班踢曼聯咋嘛

佔領中路

岩既 實塞到仆街

摩連奴本週一的一通公開抱怨，再次讓他和曼聯成為焦點，而摩帥和曼聯CEO的矛盾也就此浮出了水面。儘管如此，摩連奴如今在曼聯的地位卻依然穩固。

《衛報》透露，摩連奴雖然在近期公開發了不少牢騷，甚至其中不少還是衝著曼聯高層來的，但曼聯高層卻依然選擇支持摩連奴。按照該媒體的說法，曼聯高層理解摩帥對收購和季前賽陣容方面的不滿。

不嬲都多

見摩佬話福仔同鐘斯早左番去開操既
但睇連加特ig 仲同緊福仔一齊嫁
咁幾時番去

馬仔返左未

好似規定咗去咗踢世界杯嘅要有一個月假

Man Utd transfer news: Barcelona star Yerry Mina to complete Red Devils switch - pundit
MANCHESTER UNITED will complete the signing of Barcelona defender Yerry Mina this summer.

中堅兩個黑鳩

Pundit

呢個知呀。

據報摩佬希望踢畢世界杯的球員能提前一周歸隊，幫助他應對季初人員不足的危機：「我希望有人能令拉舒福特和菲爾鍾斯提前結束假期，回到陣中幫助球隊，因為在賽季初我們已有麻煩了。」

咁福仔同鐘斯係講定左早啲番 ？

好似話今個禮拜返carrington

有mina 都好過冇。。

根本就係成個英人青訓體系無辦法造星。。。

曼聯前兩三年完全推翻重建青訓同球探系統
睇下點

椰子死因亂鳩清人，燒味足球，失分失到唔知點贏，on9言論，躙！
V92死因踢法消極，死唔認錯，入貴價水貨，坐足成場，躝！
摩狗死因泊大巴，怨婦mode亂鳩咁噏, 洗錢多無冠唔識進攻，躝！

Sir你幾時先可以返老還童拯救曼聯

Lin

2-1 贏車果場

馬同山兩個都塞左路

渣古呢場打右邊超勁

教練摩連奴於季前熱身賽對皇馬賽前表示 : —

ESPN報導 : 週一公開訓練中，記者只看到5名一線隊球員參加了訓練，達米安、馬達、山齊士、費特和梳爾。
截止目前，摩連奴缺少16名一線隊球員。
靴里拉在上一場比賽中腳踝也有碰撞有傷，拜利也是腳踝問題，史摩寧則是上一場熱身賽之前出現受傷，馬迪、華倫西亞則已經返回曼徹斯特。
普巴、盧卡古、費蘭尼、楊格、連加特、拉舒福、鐘斯、洛荷和連迪路夫都是假期未歸隊的，新兵達洛特則要9月份才能回歸。

摩連奴接受BeIN SPORTS採訪時表示：我確信自己只會再得到一名新球員加盟，但這基本上會發生在每個俱樂部的轉會期。
我確信自己只會得到一位，我認為得到兩名不太可能。
在每個賽季前，基本上每個俱樂部都會發生這種事情，那就是教練想要更多的新球員。
作為教練，這是我們很自然的想法，我們一直會為了建設球隊想要更多的球員加盟。
但俱樂部角度的決策是不一樣的，通常，你不會得到所有自己想要的，這種事情也基本貫穿我的執教生涯。
如果轉會窗口截止前，我能夠再簽下一名新援，那是很好的。

談到缺少了馬迪和華倫西亞後，是否還能排出最佳陣容對明天的皇馬，摩連奴表示：或多或少，我瞭解目前最佳陣容是什麼樣的，不會有太大 變動，我們基本上還是用同一批球員，會正選出場的球員，包括門將李爾蘭特，還有一名19歲的青訓球員，所以實際上我們只會有一個新面孔，那就是費特，因此，我們明天的比賽陣容不會有很大改變。

在採訪中，摩連奴再次談到英超轉會窗口截止日問題，摩連奴表示 : —
我同意賽季開始的同時轉會窗口就要關閉。當新賽季開始時，一名球員為一家俱樂部出場比賽，然而幾周後轉會窗口依然開放，他轉會去了另一家俱樂部，然後他代表其它球隊對陣自己的老東家，我不是這種轉會政策的擁護者，我真得不喜歡發生這樣的事情。
我完全支持英超賽季開始的同時，轉會窗也截止，我有意見的是英超新賽季現在就開始。
你可以看看其它國家聯賽，擁有很多參加過世界杯的球員，西甲和意甲新賽季開始都晚一些，英超本應該，或者說就應該效仿。

靴拜都傷撚晒，下場青訓畢特帶隊算

我既意思就係想馬同山狗可以引走d人
俾渣古多d位發揮
始終佢控球盤球唔好
係要有d空位俾佢爆先做到野

聽日可以屌Fred水貨了

5個一隊
全青年軍啦屌

根本唔用全隊青訓贏英超、歐聯嘅曼聯教頭就係有罪 就係應該比人炒

唔用青訓又屌人唔用青訓

依家用青訓啦 大家一定好開心

你條撚樣又想引戰

Greenwood
Sanchez Fred Pereira Mata
Garner
Shaw Mensah Tuanzebe Damian
Grant

係 講事實
大家認唔認同先

攞走mata sanchez la
Chong Gomes are coming

強烈要求 畢特帶隊睇下踢成點

對面塞晒喺禁區已經ko馬，山吊個波入去俾lkk，跟住拍手

Butt唔係轉咗做青訓足球總監咩
教波佢唔掂

請雲加啦屌

最開心係我

支持
咁輸0-10 daddy都有藉口

FM都得現實點會唔得係咪先

球員都反摩了

一陣玻璃jones傷埋 rojo賣埋
真係T仔搭Mensah

系 之後摩佬屌球員 再屌軍醫
摩三季黎了

廢龍ddg 係時候要升lv

曼聯啲中堅點解咁玻璃，以前係咪試過費查搭卡域克

人地Preseason 用黎操狀態 試陣 夾隊波
我地用黎練青訓

其實主因兩翼 和兩閂 問題 困擾幾年都未解決

青訓曼
我莊上位了

摩佬連fashion sense 都回哂塘 以前係國米車一果時著衫型到
依家

反觀雲加一直都keep住咁型

因為無陣可試 無野好夾

呢樣我都唔明

佢第一季都會著恤衫西褲

之後就已經係嗰件灰色嬲 同埋 hea 著

天才波有咩好夾

而家隊波入面起碼一半以上返去唔係正選, 有咩好夾

我諗連青訓都唔多想踢, 講明唔會上一隊

好似話摩佬本身就反對呢次美國之旅，所以全程面黑。SAUCE :

冇

心諗 嚟做小丑 賺咗d錢又唔比我買人

佢未攪走左卡斯拿斯囉，唔攪走佢而定仲係佢正選緊

好尷尬。。。。

我收到風話係摩佬叫班𡃁扮傷，對拜仁皇馬冇輸得咁核突。SOURCE:

個球探好似剛離職。。。

世盃班撚頭仲唔歸隊 rojo 白lin果d應該要歸隊出場啦 jones 福世盃踢咁少都應該歸隊 普巴 羊 lin 爆料就話仲要時間休息即

唔要老野想用後生仔既巴打恨到啦

Ribalta

簽得一個咁應該係中堅位了
馬仔留隊

不射男山神加拍手帝渣古

個個教頭都會咁講架啦
唔通同你講我唔撚知佢下年仲stay唔stay咩屌

連摩佬自己都話世界盃完起碼要抖三個禮拜先夠喎
宗師同福咪話咗早返

兩條友都係係睇袋姐

ddg rojo 白lin jones 福依四個對鍠要有後備啦 鍠果d主力都歸隊左好多 邊係藉口

普巴 羊lin 爆炸 lkk 打到4強 決賽就話要再抖抖即

Rojo都賣啦

人地熱身賽係操好狀態
我地熱身賽後打沉d球員

曼唔要mina

莊呢

中堅 其實仲有貨，不過無咩料

莊太單薄
U18班小朋友會好過reserves
不過要再等下

仲拗緊嗰幾m嘛

唔是1000萬咩

上次派利是奶過野都唔學精

E家咁多人傷 睇黎會係咁

..............山9
高美斯...馬達.....莊

.......p仔.....Fred

梳...T仔....屎波.....文西

賣左rojo 出5M搞掂啦 木狗擺明玩野

agger

踢場熱身賽就傷鳩哂
未開季就傷兵潮

吹撚完啦單野，人地點會將未來世一中鋒賣比我曼

已經係世一

下場都係打右

可能木仔想傾掂賣rojo先

咁撚癲
未開季就傷兵潮

咁搞都唔係人腳問題係風水問題，玻璃聯

利維：賣左人 有錢啦家下 加多10m!

邊一年我最冇傷兵潮架
阿sir個陣都已經係咁

曼啲physio真係...

#Napoli want to close the signing of Darmian. Talks are ongoing. He has been offered a 4 year contract. #MUFC

屎波未開季就傷 真係世間罕有

意人返意假都正路啦

木仔好專心清瘀血
清完啱啱閂窗唔駛買人

仲要抖夠咁耐
係咪食齋食到玻璃埋

好應該請禾花治

馬仔好難有人要 rojo 大米清到 咁至少都買返個中堅 右翼啦

Toby同Willian

今季就由青訓開始

變番92年代既青訓聯

繼lingod 之後能量王要爆發啦

人地都唔需要大米啦 人地有取消佬，迪迪仔，最重要仲係Sandro

Manchester United manager Jose Mourinho says he is confident he will be able to add one more player to his squad before the transfer window closes.

He told beIN Sports: "I am confident I will get one, but I think two I am not going to get - which is not a drama. In every pre-season it happens the same, with every club, which is that the manager wants more.

"It's our nature, you always want more for your team, but then club decisions are different and normally you don't get what you want, which happened during all my career.

"So, if I get one player until the end of the market, that's fine."

如果係摩佬應該真係會咁講

sandro 下嘛

完全可以想像到

算啦，呢個冇啦，有Mina就偷笑

想當日92 因傷兵潮
提升左福仔、文西、Lin、P仔、cbj、華利拿

馬仔仲未返？？

迪馬事件重演

好丫，反正係巴黎，加錢換包皮

簽到未？

topic name

話時話點解又變返3個紅波架

下個po轉返

學精就唔係木狗條仆家陷家鏟啦

包皮都睇唔起我曼，未去鈀前已經話我曼踢法唔啱佢

仲有10日，果季到最後未買到普巴，劇本從來無變過

佢贏世盃都係靠呢種踢法

我曼邊有踢法 放落去全部中意點就點

但人地同緊電話佬，Kante，Varane依d踢緊

普巴=普巴
電話佬=全能到仆街
吉魯=LKK
包皮可以做返自己

馬仔 ＝ 包皮

fred = 簡迪

咪又係靠妹妹傳比佢跑

講完有冇笑左

絕對冇
呢度所有人都認同
係咪﹖
馬仔 > 包皮

照咁睇唔洗加錢換喎，我地馬仔一早留力氣力十足，包皮拎左世盃無哂目標，1換1有psg着數

未叫PSG用包皮＋錢換我地馬仔已經算係咁

Leicester City are poised to offer Harry Maguire a new deal worth £95,000-per-week to stave off interest from Manchester United, according to theDaily Express.

Leicester manager Claude Puel is confident Maguire will remain at the club, despite interest from United.

睇死你比唔起錢

係睇死木狗會計婆乸數

睇到有師兄話摩佬想長教

咁佢應該學下啲低潮期 忍下把死人口 等啲年青球員進步下

下下玩即食 曼聯唔啱你

你覺得呢度班曼迷又會忍到﹖

我諗佢忍下把口唔好單單打打 四圍樹敵
又比小小機會年青球員會小d人反

買埋D咩撚野垃圾中堅 有我仲唔撚夠咩

有你一個垃圾唔夠
仲要買左個

乜你覺得佢會care你反唔反佢咩

你仲想隊波幾年青

but you play like shit

Maguire真係不了

你話買toby都合理
買李城個條廢尻 到時咪同鐘斯一撚樣 垃圾

佢老人家命水好，換轉而家先接手，未必頂到三季俾人柴落台

想買都買唔到啦
Don't worry

有同出係兩回事

英撚中堅信唔過

咩叫年青，唔係真係U18先叫年青下話？

龜亞下個RIO

唔好咁鬧埋自己啦
支持toby拍bailey

有冇手足覺得今晚曼會不敗
美國佬好識玩

同有無出有咩關係

rashford, 美麗，拜利，LKK，白lin，妹妹，Lin，jones，馬，全部都係26歲以下
咁都冇出？

拉屎，馬仔，平均都打左大約17-20場，20/21歲咁後生算係咁啦下話
你當自己美斯c朗咩

辛苦哂 數埋邊個邊個有正選嘛

係佢地自己心目中應該係

連包皮係psg都係打多你幾場咋

洗唔洗場場出呀大佬，憑咩呀

包皮都高過佢地幾班啦

咁都唔夠年青球員真係笑左

用出埸數而唔係用分鐘計真係公道
Ching你數埋渣古同妹兩個加埋過百五M嘅入你個後生list更加公道

得左羊右華係30歲樓上場場正選
就算馬迪山狗都得28~29
其實陣容算後生

LKK，妹妹，Lin，jones，依幾個都成日出嫁啦
馬，rashford一向都輪換，
拜利又傷，白lin又未踢得慣，
美麗岩岩升上黎仲要未夠班，
都唔知有咩問題

咪用左分鐘囉大佬，rashford出左20，馬出左17，
佢地兩個都係要踢死左邊係咁嫁啦，
包皮都係24場咋，

獌區巴打：有錢緊係要買後生啦 唔係下年Career mode好難打

我都唔知做咩咁中意買埋d大舊辣殺白人

屌，又要搞到我係fifa清人

又要話踢得少，又唔知自己踢死一個位，
擺佢去右邊又要屌話明明係踢左，擺佢去右做乜
一時又話正前好，但擺你係前又冇表現
好難捉摸呀

推馬逼打中堅算啦
仲有兩個位想買右翼同左閘啊屌

反馬先鋒

我唔係反馬，我都唔想佢坎，只係覺得煩撚到仆街，
又話踢得少，又話依個位唔好果個位唔好，想點姐大佬

反迷馬先鋒

既然你咁謂, 咁公道d用分鐘計數啦

30歲樓上: 華西+羊+mata = 7124 mins
26~29歲: 馬迪屎波宗師hehe山狗 = 9940 mins
25樓下: lkk普巴lin馬福白lin B仔 = 12521 mins

出場太少果d肥梳rojo爆炸麥湯已經費事計

馬仔本身都無講過d乜, 你屌鳩班馬迷啦

摩狗食撚屎
踼得廢都算
講d野乞人憎到

25樓下一半都唔夠
逼害年青球員

所以我先話我唔係反馬 我夠想佢潛力全開添
但好心班迷馬咪搵咁藉口

原來轉左講馬喇，都係去屌下女出下火好過

屌你老母有女

屌你有女上黎哂命

白lin

跟兩位梳ching學

有運行

佢世盃好似唔差？

不嬲都唔差，係爆過次太深印象啫

下半季好左講真
有場仲mom carry埋細緊

妹妹生性病爹倍感安慰

屌你老母有女！

又唔是畀綠帽你戴

依樣反而要讚92
92一上任好似直長過曼青訓好不濟

Thanks god 放工了！

我唔要你比條女我，我要你都冇女！

買多個中堅
白Lin咩定位
不如試下打防中
佢傳波 腳法又幾好

佢一路都進步緊

佢守波好似唔係好主動 鍾意「航」住黎守 打防中會唔會驚佢太被動

特登買佢就係想要傳波腳法好中堅，防中而家仲唔夠多咩

Bailey一定正選
新中堅多數正選
細緊 Jones 白lin爭段備試陣位？
一係就佢轉打3中堅

5:30已經走左

可以拜利上一格

白lin配新CB
拜防中

已經返到屋企

未撚見過個領隊年年都要買一個中堅
買你老母臭閪就買比你

邊個叫啲中堅廢
尤其你

呢啲事勉強唔黎架綠ching

Agger

兩年買兩個中堅 都唔岩自己心水?
咁摩狗lan啦

咪就係, 有RIO維迪咁就唔撚使買啦

之前買落果D廢呢

1

=.=""

推你老闆咩 最後咪又係4m9搶到

拜利斷斷續續咁傷，傷完之後派膠先多左，白lin慢慢適應下踢得好左，落河傷到零存在感，宗師多傷兼冇腦，屎波人如其名

好癲
仲捱緊機場巴士返企

Everton want Yerry Mina or Marcos Rojo

傳左好耐下，同邦老師換

搶到比你開

其實鐘斯幾時由熱血變左無腦

之前仲個個讚，一場足總盃就變晒屌

見到牙朗即刻拿拿聲走啦

擺明就冇佢嘅位置，有大巴拿

兩次對決世三都敗走

其實今年練3中堅都好，季季中堅都咁玻璃，可以一次練3隻，好似打機升lv咁

邦老師真係好撚柒

邦老師回哂塘啦

咁易守到世三 我曼中堅一早係世界級啦

到時踢慣左3中堅 個個都咁玻璃 傷左咪仲衰